點解咁多人都唔跟隊打波？

你地自己睇下
明明有咁多人 點解都唔打狗救人？
而且個個都有gear
香港人跑夠未？ 幾個月啦 係咪應該要識挽隻game?
經過今日 好好反省下要做啲咩
有時唔係第一時間就跑
和理非嘅你地 唔該 企後啲企梳啲

We are temporarily using live channel直播台as english channel

自推（1/10

（2/10

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

（3/10

（4/10

(5/10

(6/10

(7/10

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

(8/10

(9/10

(10/10

要改變心態

幾十人驚三個真係
我明白大家都好怕自己出事 但兄弟如手足

救人呀

每個人行過抽兩下水都好呀，好多直接跑走無視

推

岩

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

救人

所以話，勇武唔使再保護和理非
根本set完roadblock做完曬野可以走先
和理非自保能力極高
隨時可以換裝扮街坊

救人呀仆街

痴撚線有d直頭望都唔望下 有咁快跑咁快

真

唉，如果有三四個撲返去救

呢個世界無幾多個岳巴打
唔好下下期望有人救

又無人叫反抗，打狗

其實唔少手足有救人 不過好多都救唔到被人拉埋

最尾有個女手足都番轉頭掟嘢

得一個返去救
最尾有個女仔都想救，但都見到佢無能為力

所以咪話唔好對峙囉

有心救人既都被人拉哂

有個安全帽手足

冇人有拎武器，周圍都係鐵通嗰啲，點解可以一個人都冇拎

個女仔應該見個男仔俾人㩒低哂，所以救唔掂
但我好佩服佢有折返嘅勇氣，明知女仔好多時跑得慢啲都願意回頭

呢段係幾時既 where

有個好多人follow嘅ig好可疑

唉 你知拉左好多真勇武㗎啦 繼續大規模開花 和理進化唔徹

會帶gear去港島既，大部分都係新手

好多冇記者影到既岳巴下場都好慘

我念最主要係1/10隻狗開真槍
大家都開始驚

其實講真出到嚟嘅都知大部分人個心態都係食花生 充斥下場面
都未有ready作戰嘅狀態
呢點大家真係要改善
寧願有個嚴峻啲嘅心理準備 長時間緊張狀態 都唔好有一刻鬆懈

根本唔係勇武嚟
和理非嚟

所以話我係黑警一個對一百都唔撚驚，一行前成班都即走

最緊要一人一下

關咩事

曬鳩氣

你落場咩

We are feeding you! [慰勞保皇黨議員警狗叔叔計劃] 正式上線！

唔幫行過最低要推跌佢啦，打條撚咩

手足一個都不能少 小眾要我地保護呀

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

push

好似睇緊獅子老虎捉羊咁，羊群係大多數都驚
如果冇準備打狗就咪企咁前，呃鳩哂啲勇武以為自己手足好多人

利申淆底垃圾，有gear即刻比前面，只敢企後面做哨兵

有沒得還原當日情況 我記得大批手足上左去南昌山上面, 再之後呢個位置就好多防暴 你見我覺得應該是包抄緊

有幾難明？
10月1號就係跟隊打波，打落單狗
最後咪俾人開槍射心口
咁依家D人驚有幾出奇

因為成班都係偽勇武 出黎cosplay囉

根本就個個充大頭 明明就唔係勇都行到最前 結果黑警一行前幾步就9秒9跑走

咩食花生

唉隔離就有人比人捉住，然後一堆堆嘅手足就喺身邊跑過視而不見

講到口臭，退喺要面向敵人退，有事就拉實前面嗰個，4個月前做到，4個月後大家走晒做乜

偽勇武

好慘
明明超多人...

香港人剩係識跑
睇到我好撚嬲

痴撚線 咁撚多人怕幾隻狗仔
人地屯門有個癲狗拎刀都夠膽衝上去

咁多人都唔打返轉頭

5個打一個 鐵甲威龍都死啦 洗唔洗掛住走

係
始終狗的最後武器係碌炮...

當然...除非......d 甲由多到爬上身...連炮都抆唔切...

認真講句
真勇武唔會打陣地
係一team快閃做野

一睇就知新手

唔救人都算,後面跑上黎都可以抽一抽水

打波呀大家

咁樣學人攪革命，笑死

還手呀

真勇武根本拉哂,要諗其他抗爭形式

成班垃圾

屌你 睇到好嬲
你上得咁前 好心唔好掛住走
人地20個衝過黎 我地1000人都掛住向後走
義士好心痛

唉

每人打一吓佢都死

根本啲人玩緊跑online

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

出黎淨係跑不如唔好出啦

睇到班cosplay撚就好想笑 一開始個個好似好撚型咁當正自己英雄 有事就你死你事 唔好阻住我跑

唉睇到好嬲

.

所以話岳巴真係好犀利

講就話齊上齊落
現實就係大難臨頭各自飛
明明咁多自己人都唔幫被狗咬既手足

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

出可以出,但唔好阻住真勇武走佬

講到尾都係心態問題

推你 上次利東街差啲滅團嗌完 冇人理 過我淨係識顧自己走

心態同團結真係好重要
再咁樣落去真係睇唔到贏既可能性
要有死既決心

戰神岳義士

要俾多d人睇到
要諗點改善
唔可以再仆街

bra da

Push

幫 中資 裝修下 快閃
好玩過你陣地戰丫

發夢喺旺角見到有條友一路跑走，一路屌柒啲人上前，心諗做乜鳩

咁多手足都唔救人
所以而家偽勇佔既比例太多
上哂gear有傘 一人篤幾下個畜龍都好

睇完呢條片
我發誓以後唔再企前bye

我地衝班狗都縮啦 有冇睇過古代打仗係一路退一路打架 一定係衝 10萬人衝上去圍都圍死佢啦 不過要個個都唔怕死係好難

一大堆著哂裝坐係到乜都唔做

全部偽前線

好掛住黃大仙班真勇武手足

到底跑夠未

準勇武好啲

Pish

我代佢地答:冇裝備,冇武器,冇槍械,冇訓練,冇經驗。

After all, 其實係冇決心，怕死

勇企黎不意外

黃大仙第一首都

屌... 成大班人竟然冇一個諗住幫手

.........push....

下次打狗記得大聲叫人跟隊

利申：9up

因為香港人物質富裕，唔好以為肯洗幾百蚊full gear，就代表勇武

因為衝擊或者襲警就預咗俾人拉？
唔係想話前線不過我諗佢哋都認為如果自己做咗啲犯法野同事又俾人捉到嘅話就冇嘢好講啦

打狗 救人

個靚妹想救人因為無哂人都要走返轉頭

其實跑走果d根本唔知有幾多隻狗係後面，而家係冷氣房unun腳睇就梗係知得三四隻

推啊，夠多人就圍啦，最好拆埋佢gear

四個月
而家先發現呢個問題
人地警犬六月已經知
如果唔係點會咁輕鬆捉到你地千五個

岳巴真係好型

係
所以由六月一開始果下
我已經講到明你地輸左
怕死既革命
笑撚死人咩

攞把遮篤鳩啲防暴都爭取到時間比手足走啦
叫咗幾個月齊上齊落剩當係口號

講撚左9成人心理上唔夠膽 所以唔會打到陣地
打狗救人亦係空談 寧願見狗就走好過

挽你老母

Full gear都唔打
無gear𡃁仔都前過班cosplay撚

真心
睇段片好失望
大家進化未
我地齊心齊力一定可以打到狗驚

垃圾 咁邊個夠膽衝呀 望黎望去原來得自己一個其他跑走哂

沙田拍馬都追唔上
六區開花黃大仙狗車都未落
成班手足即衝打狗車

I know that feel bro

十一荃灣？

打狗救人please

下次要組下隊
不完美 不接受 下次可以改進下

好掛住啊屌
見到沙田被稱為首都真係唔甘心

口號嚟架炸

講個笑話：
香港人，反抗 ！

大佬 喺度屌佢地做乜
可以檢討 但不要屌自己友
有份跑班人都冒住十年風險架大佬
我地個個嘆緊冷氣咋

但我認同要改善，
得一個女仔想返轉頭

企疏d ge意思係個大問題
因為企中間/後排果d一定會為左知道前面發生咩事 慢慢越堆越前
大家不如好似紀律部隊咁排
係現場隨時排定多條一隻手位人鍊？

真勇武一早比狗拉哂啦

一人一下，打完當簽到先好走

唉...

有事即踢波 救人唔好拖

休息站，有需要就入嚟

睇到心酸 善良既香港人要改變真係唔係咁易

著對安全鞋，可以加強戰鬥力

起完路障
離遠見到有狗就走
狗永遠無損失
起碼一人一舊磚
掟完先走

推。多新手，要儲經

著左裝既路人

醒覺啦 唔好正係跑好冇？

點解無車撞畜聾

係

我哋六月都知
但係冇人改咋嘛
啲人成日問點解咁多狗
其實一條街20隻已經搞掂你幾百人

跑online

一人一下hut and run

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

D假勇武係咁架啦

輪X

後邊d 人跑還跑，可以試下見到d black object 推一下佢再跑已經好已幫到手

大撚把gear和理非

條片係幾點

著草唔緊要
但見到自己友都唔救埋....

因為佢地廢

心病

心痛

行過捉腳扯低佢地繼續跑真係基本

跑online 同香城online 唔可以一齊玩

條片太子尼

大把手足唔夠狗跑 追遠啲就追到 記唔記得有條片狗係旺角橋追成分鐘

屌。唔係勇武唔好扮啦。屌你

推，但挽你老母

屌 睇到好撚燥

Full gear淆底
「我唔想比人拉呀媽咪」

開過同你差唔多嘅post
佢地嘅答覆係，狗有實彈

成千人打十隻狗都跑
然後一路叫住香港人反抗一路跑
真係諷刺

咁近都仲咁慢

夠唔夠跑一件事
我講緊係利用排人鍊硬性中後排示威者企疏d

咁多人都唔救......

知唔知咁樣係會壯大黑警既膽

下次下次再下次都會因為你咁樣走，害死手足

被制服手足係咁無助

記住有人數優勢既時間

勇敢大叫一聲，手足救人啊

當局者迷逃跑既人周圍都會比你一聲震攝

勇武救手足

明明人數佔優

黃帽手足好型

我諗應該係啲人唔知嚟梗幾多隻狗
因為之前屯門有次佢用5隻做餌引人打 然後後面有40隻以上等梗

又話見狗有意出動就散 搞人鏈反而鼓勵佢哋唔走

如果人數夠 大叫跟隊

拿我估架咋 唔知岩唔岩架
有班手足沿南昌街由長沙灣走番尼旺角
狗坐車追 部分手足跑入大埔道
再轉入條片個位 遇上畜龍

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

如果我喺個手足 望住全部人就咁跑走

係包抄緊 唔想多解釋 自己睇now 5點09分直播

上一秒fing緊旗光復香港時代革命 下一秒跑呀。。

每人路過推一下手足起碼有機會走

呢個人數可以打撚死嗰3隻狗

呢個琴日太子大埔道
當時有狗係遊樂會果邊追住開Tg
手足經巷仔出大埔道，巷仔卡死左
而出到大埔路有畜龍包抄
即係畫面既位